［突發］一部警車於行駛途中車門飛脫甩出，警員狼狽手扶脫門！

飛影fb

幾時到黑警飛出黎

柒

抵啦

成日咁撚大力關門，以為大力d威d

渣ga

有警甴飛出嚟未

正宗門口狗

7到甩「門」

死撚左先黎PO啦

廢物

4道門thx

Emsd 手足

禍從天上來

以前左輪改AK
今日小巴改警車

啲裝備柒出國際

大埔黎

黑警一齊飛就好

算唔算刑事毀壞

一邊扮扶車門，一邊交收口罩咁咪冇人知囉

飛曱甴 !!!

大埔

笑撚死

抵

d鯉魚旗真係錦上添花

呢個時候差個雞尾酒

翠怡嗰頭

柒到仆街
等極醜惡配音

話你豬又唔撚係豬
話你屎又唔撚係食屎

用紙皮都得啦

意粉iveco?

關門

報應
抵撚死

屌你老味我比你質左落去呀,佢都唔會固定到啦,傻閪!

係咪小巴改裝

俾你快過我

啲死黑警死撚咗未

飛出嚟再捲入車底碾至血肉模糊

告架車個代理阻差辦公就啱架喇

係咁戇鳩架啦

停止成為社區傳播嘅幫兇
罷工啦香港人！！

咁都冇飛條仆街出黎

屌 咁都唔死得

屌咁都冇飛人

係車門偷射TG射得多

————————
抗疫不忘黃色經濟圈
外賣支持黃店一樣得

有聲

黑警比人影到係警車交收CSI口罩

落車求其捉個後生屈係佢做囉

睇戲咁

Push.

一陣行行下壓爛人部車就好笑

死on9

點解冇人死？

梗係諗住懶型咁chok開度門落車啦

警車都要支爆了

專注罷工 入工會
唔好打飛機

點解未死！

睇一次爽一次

咁都得，咁condom都得啦！傻閪！

Kiki challenge

Push

諗起極醜惡

轉彎果陣 飛行去

死返2，3隻 黑警就好

如果真係跌出嚟就

靜

是唔是中國製造?

上車啦屌你老母扮型

「神使法老的心剛硬」

願黃金右腳歸前線
好L正

呢個時候火魔岩岩好

忠誠

成撚日開住對門玩，梗係爛啦

物似主人形

日狗失修

呢個時間整杯雞尾酒就正

差個火魔

右二剩係用右手扶緊個個喺度笑

用手扶得咁condom 都得啦

車公話黑警今年開始有報應，而家先比警號

有飛唔撚到你班黑警出嚟喎

有無顧及其他道路使用者安全啊屌你老母

又有乜撚嘢問題